\tocless
\section{Disclaimer}
	Version: \today\\
	Diese Zusammenfassung gehört zur Vorlesung ''Analysis 1\&2''\\
	Das Layout, sowie auch der grösste Teil des Inhalts, wurden der
	Zusammenfassung von Theo von Arx (HS16-FS17) entnommen. Dieser wiederum hat sich
	auf der Zusammenfassung von Mathis Dedial und Christian Heiduschke
	abgestützt.\\
	Der Inhalt basiert auch auf der Zusammenfassung von Theo von Arx (HS16-FS17).
	Er wurde mithilfe des Skriptes von A. Iozzi und Wikipedia ergänzt.
	Einige Befehle etc. wurden von der Zusammenfassung von Silvano Cortesi übernommen.
	Es ist gut möglich, dass die Zusammenfassung inhaltliche Fehler aufweist, 
	bitte meldet diese an \href{phsauter@student.ethz.ch}{phsauter@student.ethz.ch}.